用行動支持罷市小痁

一人一個消費
轉去罷市小店
幫佢地補返失去嘅一天收入

請各把絲集合罷市名單
支持良心企業

今日食左渣哥
支持小環姐

知唔知有無個 full list?